遲啲打算入院支持楊明套時代

好似又幾好睇，幾貼地

清入邊間院？

最近屋企間院

楊明哥哥套時代，所有場次已夠票，大家唔使去撲飛喇